唔好再玩紙盒假炸彈 67左仔都係輸菠蘿

tui

67左仔係輸紙盒定係輸菠蘿？

想知輸乜

1967年的香港市民係見到有人擺紙盒就覺得好暴力，決定要割席？

我哋係正義之師

屌你老母5毛
67左仔亂放炸彈

返去讀吓歷史先

當然無可能無差別放炸彈
左狗用呢招嫁禍真係好賤

block

警察放真炸彈屈你地點算？

一個post引晒班5毛出來
扮演最激進既勇武
同最膠既和理非

依家就係要討論

五毛風吹要吹去玩紙盒假炸彈 咪玩

真炸彈唔係好難咋，左仔係做得差，而家啲遙控好準確，唔會炸錯小女孩。

popo 老屈一個炸彈 就玩撚完
向紙盒說不

係
民意就黎無！！！！

on9仔我反問緊樓主呀

你唔擺紙箱，警察就唔可以放真炸彈屈你？

一早屈左啦 搖控炸彈呀嘛 搜車又話搜到

文宣返
連燈反對一切無差別行為
我覺得呢樣野唔會有正常會員反對

既然有機會係狗放黎屈示威者，咁我地更加要唔割，唔好俾政府分化到

又話核彈都唔割
家陣紙盒仔一個又引哂啲真面目出黎

5毛成日係到玩轉移視線

又係呢句有冇新意啊 sir

你講唔講得出有啲咩係無可能係警察扮？
警察都可能扮連登仔講啲冒犯性言論，係咪連登講句嘢都割？

問題係我地放紙箱而吾係警察放
佢地隨時可以屈你地放，除非我們地割
而且甘做會引人聯想係恐怖分子，因此點都唔好

要屈你就點都得，臥底在暗呀

搞笑 P牌仔 睇完起底就知你係冷氣軍師

果時d示威者大搖大擺係中國過黎
冇乜香港人
從一開始就冇民意

驚呀？

起你底就知你黑警啦
post都唔多個

一開始係有㗎 當年由勞資糾紛引起
當時好多人同情示威者

其實67左仔收皮並唔係放炸彈好無
67左仔收皮最主要原因係佢想係香港
哩個個陣接近一半人都係走共產黨難落黎嘅地方到搞共產
結果完全無人支持

但你無可否認當年炸死無辜小朋友係令成個暴動收皮嘅最大因素

英軍冇鎮壓
中國煽動升級

精準炸狗=67左仔亂放炸彈？

孟加拉效應

推

北角炸死咗幾歲嘅兩姐弟 全呢嘩然割席
但當年北角已經係左仔基地 無理由會放炸彈炸自己友
所以好可能係當時港府卧底設嘅局
因為一開頭左仔周圍放真假炸彈
令到最後無人信唔係左仔做

核彈係要對準政權

唔係無差別傷害無辜的人

喔 咁你咪繼續同前線割蓆
繼續捉鬼囉
完全唔記得哂當初講既野
將連登都變埋左膠地帶 加油呀P牌仔

核彈都唔割只係口號

BOTH 玩真假炸彈 玩到全民淆底重真係炸死平民
然後，輸晒呢意無人支持，共狗又唔敢攻落黎咪輸到仆街

真係有手足整就唔係擺係度曬太陽啦

連登軍師又全面進場

曲

唔好再放好啲
啲狗放真炸彈炸死幾個路人再老屈
容乜易

突破盲腸

核彈都唔割唔代表畀你放核彈

on撚鳩
放油塘咪得 成堆狗

咁我覺得連登係一個討論運動決策嘅地方嚟嘅

咁樣又叫割
點解一有人反對一樣野就會叫做割，呢個係乜撚LOGIC黎?

同埋呢到無人捉鬼囉，邊隻字見到人捉鬼阿?

叫你咪用呢招渣，因為呢招高級魔法真係極易比人嫁禍囉

首先要出錢比呢班人 叫佢地比炸彈炸死

用下腦啦

比心機帶風向啦 sir

安慰Ching你
琴日喺隔離post俾人屌咗成晚
灰曬機 但而家都唔忍心要照勸

你咪放炸彈炸返黑警囉

戇鳩仔先會信有炸彈？你使唔使去驗智商？

呢個真係推 咁樣搞法變相係恐怖主義 唔贊成但支持 希望手足們聽下意見

你點解覺得玩完？要有理有據ok?
請你參考歷史之前，分析埋當年同而家分別

而家紙盒明顯有阻礙狗賊推進效果 要諗就諗點玩安全啲，同點防插裝架禍先係正確態度，唔係一味唔好唔好。

參考歷史係睇下點改善，而唔係叫你完全放棄不做。

香港有咩人會驚?

此地無銀

對家放沙田屈你

拉

炸狗唔割
唔係無差別呀屌你

甘大支啊

屈你駛唔駛等個紙箱呀

咁無辜炸死咗嘅人唔洗理？係平民 手足嘅話點算？

已經屈咗咁多次tatp
樓主訓咗幾耐

我記得炸死左平民

老豆搵仔叫緊人做咁手足擔心有人做提點下都好正常姐

市民唔放 , 黑警就唔會放真炸彈屈示威者 ?

輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸

無人理我哋俾人屌咗成晚

討論JA 討論JA 但出現反對意見就叫個D人做割
我真係無言，你屌我老母都無咁嬲

依家要出一份宣言 話放炸彈嘅一定唔係抗爭者
然後大力宣傳

講好唔放就可以話係塔利班老屈
應該係咁

起碼我哋無放過，想屈得成嘅機率都低好多
同埋學隔離po手足講話出聲明咪可以

同意

Push

？？？

連登冷氣軍師：唔好舉美國旗

佢要屈佢幾時都可以屈
陳浩天唔記得？

佢地會阿，上星期兩個咪佢地放想屈我地囉
不過無人信渣麻，唔好令呢樣野變到有自己人去信

捉鬼撚除外

怕中共以真亂假
一陣真係會炸親無辜
入哂我哋數

認同 一貫五毛策略

成撚日話市民唔做 , 黑警就唔會做衰野屈市民 , 咁撚天真返屋企瞓啦

況且又唔係放真炸彈

核彈都唔割係唱歌

五毛確認!
btw己block

點解咁多人唔明你講乜

唔知邊個仆街冚家剷今晚係元朗即刻放左個比你睇...

圍下爐啦Ching
繼續幫手正下視聽
我都唔知真係有咁多五毛定係真係有手足覺得無問題

入數論最大既破綻就係佢要屈幾時都可以屈，根本唔成為你做唔做野既理由

一個紙盒仔可以拖住班狗一個鐘，有邊個RB勁得過佢？

我覺得係鬼做
我地應該要出聲明同菠蘿劃清界線

唔想有炸彈炸親無辜都叫最膠和理非

Exact7ly

乜撚都啊ＳＩＲ
收皮啦P牌仔

絕不傷害無辜平民係底線嚟
紙盒放下屎呀磚頭好啦

極度懷疑今日同尋日紙箱詐彈係政府搵人放

#散水論 #D009 #武器
【散水論：唔好用XXX，會傷到人！】
唔好用丫叉，會傷到人！
唔好用磚，會傷到人！
唔好用汽油彈，會傷到人！
唔好用槍，會傷到人！
唔好用炸彈，會傷到人！

風向撚嘅技倆就係訴諸恐懼，無限誇大武力用於錯誤對象（手足／平民）會有咩後果，然後就開post叫人呢樣唔好用，嗰樣唔好用，最好就所有武力抗爭都停止。

事實上任何武力用喺唔適合對象都有致命可能（即使個可能係極細，用力推錯手足落地都可以腦出血啦），風向撚就係利用呢點去散播恐懼，然後制止大眾做正確嘅事。而正確邏輯係應該提醒手足，越係大殺傷力嘅武器，就越要保證精準命中。

順道係到提一提手足，炸嘅時候必須確保引爆範圍只係得曱甴。炸彈炸到啲曱甴血肉橫飛，好睇兼有用，根本就無做錯到，絕對值得支持！
=====
垃圾post（請負評，兼不推文回覆屌柒佢哋）：
向炸彈說不，不要製造恐懼

=====
請follow《香港革命指南》
@hkmanual

From 老豆搵仔

核彈唔割?

真 擺慣左空城計，一陣d臥底用真野炸傷炸死一兩個，就實出事
冇底線係對抗爭冇底線 但如果道德底線都冇埋 你同班黑警有咩分別

用腦啦 , 而家你咪做緊捉鬼撚囉

問題係我哋唔好輔助人屈我哋
點解前兩日無人懷疑手足做
因為我哋無做過 就係咁簡單

上面幾個回覆做乜鳩 咁大個問號都睇唔到
定反問句都唔識

核彈都唔割係話你炸鳩中共、炸鳩林奠、炸鳩班狗都唔割
但你放假炸彈，你難保唔會有一日有狗放真？到時入我地數
我地唔係黑警，我地四個月以嚟一直秉持住唔會傷及無辜，從裝修可以睇得出，唔係黑色嘅我哋都唔會裝修，所以我哋絕對唔會傷及無辜
咁你放假炸彈係咪真係有幫助？定只係想成為第二個共慘黨？

又引多個

push

絕對要話係警察臥底放
唔係會變恐怖分子

同意

玩紙盒假炸彈，一點都不好笑或好玩，只說明玩者是很幼稚和沒有社會敏感度

等如，在德國玩納粹禮的手勢，會觸起人民的傷痛

pish

67左仔亂放炸彈
我地淨炸差佬

說好的核彈都唔割

勸手足唔好再做=捉鬼？

呢個真，之前黑警係咁吹風話有大殺傷力炸藥，一旦整個真既就麻撚煩

俾人屈呢個point呢4個月講咗唔知有無五十次
最後連外媒都識幫你解畫，係得你班自己友淆到閪咁

都係個句，你有乜野RB勁得過紙箱+電線可以拖住成隊狗一粒鐘？

即係咁 用左呢招只係一次 睇哂咁多討論 得連登仔嘈話唔好呀唔好呀 仲要手足係對正班黑警黎清場個陣用 擺明就係用黎搞9黑警架啦

講句又話核彈都唔割就覺得人係黑警 咁撚樣都唔叫亂9咁捉鬼？你盲撚左呀

又講真 咩高唔高級魔法 你又覺得邊招魔法低級？
根本招招都易比狗嫁禍架啦 你第一日睇新聞咩

一堆三毛系度化身成激進勇武派居心叵測

又一堆冷氣軍師 , 由丟磚開始一直批評到今日 , 好彩前線唔撚理你地

玩紙盒姐，要屈隨時都屈到啦

agger
垃圾左膠
炸死所有黑警唔係口號
要殺死每一個黑警
虐殺班仆街
殺死黑警

唔割還唔割
但係咪應該諗下點避免粒核彈炸錯target?

最小我認為LIHKG呢到講到一個POINT係好中就係:
前線唔係智障，唔係係到討論就係IQ200
雖然夢見好多都幾衝動下，但相信佢地會去思考呢件事應唔應該去做
相信前線決定啦

我地係到只係比意見佢地去參考 同埋比一D 我地唔認同的意見成為主流
其他各位巴/絲打當然可以反對我個反對啦

反對一切無差別攻擊行為

fb嘅人接受能力都比連登仔高

咪就係唔去獅鳥會打死人架

兒登

一見到異見就嗌sir嗌block...討論都唔撚討論

on lun柒尻

好似係對家驚紙盒多d
又唔一定放菠蘿 放一百隻曱甴都得架
就算菠蘿又點？
重點係唔傷及無辜 唔係用咩工具
要用既手足唔該練熟先

好似之前咁出聲明就夠
大家都好清楚唔應該誤傷無辜
(想示威者認頭，你班mon po狗咪放喺狗總囉)

我諗所謂最膠和理非嘅意思應該係指支持舉手被捕果啲人
我都唔想玩炸彈同燒舖（會燒到樓上）

當連登仔被批評：
阿SIR 咁早呀
有本事出去同前線講
差佬你又唔鬧
一定係鬼做嘅
又話核彈都唔割
收嗲啦

真係放嘅人會撚上連登咩
你班連登仔收收皮先啦好冇
連登最撚多就係左膠冷氣軍師

堅唔好玩 一陣中共派人黎放炸彈

先不說真假彈

但炸彈就係無差別傷及別人

你自己找找６７年的炸彈，都係寫上同胞勿近，結果傷害多少無辜平民

放菠蘿都唔係周街放當RB啦
六七班左派就係咁樣炸死一對小姐弟

拖狗一粒鐘重要啲定百分百確保無無辜人死傷重要啲
凡事有得有失
我一定負擔唔起後者後果先

Pish

???

請問黑狗暴力定甘大枝暴力

你承擔唔起後者結果你咪企最前幫手set個一粒鐘既rb俾前線走係到講完又無取代方案

美國旗唔會傷到人

玩詐彈俾人插贓出事就大鑊
講明唔傷到無辜
你覺得黑警會同你堂堂正正對決？

係呀係呀
係屋企訓住咁抗爭就一定最好

冇
最終目的係殺死所有黑警
黑警死全家口號嚟？
還眼嘅意思 係要活生生扯佢隻眼出嚟呀
黑警一定要死曬全家
殺死每一個黑警

仲67暴動？明顯係劇本o
而家科技先進咁多，中東都玩無人機+炸彈,
真係玩炸彈仲點會炸錯人o

仲會唔會好似67咁亂炸人？

核彈都唔割代表不討論、不思考運動決策走向？

唔好限死自己會做乜

咁就所以要比位政權入我地？
一開始佢哋屈，冇人信，因為我哋拆解左。但唔代表人民底線下降左囉

如果玩太多火，真係容易引火自焚

我係想贏而唔係想同個仆街政權攬炒。

所以咪話係準確度問題
引爆個個要親眼望住附近環境
高威力就會高風險 玩火魔都係呢個道理
你控制到既用白磷都得

利申 玩division個陣

咪係 諗起當年工聯會

連登仔係一個討論連動決策嘅地方
你有冇見過fb會討論四色裝飾法？
而家就係傾緊場運動要點行

重點係會俾人屈，你放詐彈，對家放真炸彈
到時點？ 「唔割」將對家的罪行攬上身？

事實嚟
前線有料會撚上連登
佢地全部都覺得連登最撚多on9
你地話紅裝修
前線有撚人理你地咩
中銀照爆
因為裝修佬前線巴冇人上連登呀你班柒頭皮

好彩前線同街坊唔上連登，如果唔係大家仲唱緊歌，街坊仲食緊花生

姐係你接受倒有無辜者被炸死？包括你自己、家人同手足？

puah

講咗幾百萬次，一講到對家可以用屈，然後市民同媒體又會on99信到十足，你係做乜都會仆街

垃圾都不如既point，對應唔應該行動完全無影響

對家日日出臥底
屈鬼有幾難
就算我地割左 而係手足做
真手足肯定明白我地割係做比外人睇
而且依家唔係你有得割人呀
係勇武唔撚割你咋

共產黨要屈你可以無差別炸死人

點解要極端化
唔好玩炸彈=翻屋企瞓覺
Good logic

人哋真菠蘿喎大佬

個盒入面一係磚頭，一係就係屎，輸乜鳩？

希望攬炒
1個無辜 換 5隻狗

你放唔放對家都可以真炸彈
兩者唔相關

所以為咗呢個目的你願意犧牲手足同平民嘅性命？
記住被炸死嗰個可以係你家人

警察擺紙箱點算

垃圾柒頭連登仔驚喎
死落前線講啦你班柒頭
前線冇人上連登呀冷氣軍師

我等緊你俾替代方案啊講咁多野我剩係見到前線俾人打到骨折已FC，未見到有無辜者俾人炸死喎

為咗有可能有無辜者俾人炸死(個機率仲要低到爆)而犧牲前線開發到既新技能幫助撤退，你都算係仆街中既仆街

見到紙盒就好暴力，禁d速遞公司咪暴力過isis ?

Exact7ly 我地喱邊導致死傷嘅話 全世界都會割蓆
大家仲記唔記得我地點解會上哂國際頭條？
就係因為手足不斷進化 同埋無令到無辜嘅人受傷呀
有咁多方法拖狗 點解一定要揀個會比對家搵位入嘅方法？

我有問題
如果你覺得中共打算用呢招
點解你覺得手足唔玩紙箱佢就會收手唔出呢招?

咁歷史上嘅革命為何物？
咪聽人話咩恐怖主義就當係。
你查下咩係恐怖主義先啦，俾人spin左都唔知

邊個方法耐得個尋日個紙皮箱？

呢招佢地搵個真的，是彈攝係人密集的地方，一炸
邊個知乜人做?

火魔法等等，佢地屈人總會有機會留出證據，而事實真係有

冇人叫你炸平民呀，對準狗用呀

利申：講緊廣西玉林狗肉節

請問狼來了可以玩幾多次？

小妹年紀細，未聽過個故事。。。

我媽咪淨係教我瓜田李下

咁放狗屋點睇？

個紙箱係邊個擺都未知, 唔明連登仔(定mon po 狗) 係咁攬上身?

唔割
真係手足炸死自己人都唔割
最多表面話割
實際上真手足會明割係做比外人睇
同埋都未炸死狗你班柒頭左膠就收皮啦屌你老母

對。

對很多人，係一種傷痛

67左仔係輸在無民意支持

讚同放詐彈戰術，有真炸彈時自然會聯想到你
增加被屈機會，百詞莫辯

純一手足說辭 出聲明

有幾多方法拖狗？

可以討論 但唔應該一黎就話唔好唔好
咩都話唔好 自己人挫手足風氣唔見得會對場運動好
我支持任何對準政權 對準黑警既手段
今次紙盒事件就好明顯對準黑警

狼來了玩幾多次係你要擔心既野？

隨時有個係真既你係咪咁勇踢啊

好暴力
唔好呀

有咁多方法拖狗

可唔可以講幾個嚟聽吓

其實只要唔傷及無辜
香港人絕對接受到出菠蘿

狼來了可以玩幾多次

所以假炸彈都唔好玩

核爆都唔割=笑話

放個盒就可以散到水，竟然話要割，真係好笑

唔係放紙盒，係扮炸彈

講到口水乾，冇人睬。睇住會輸

狼來了就係要引對方入局
當見到對方唔理
就係出真野的時候

好撚陰毒
借啲意將呢場運動等同六七暴動
各位唔好入個陷阱

屌你老母收皮啦P牌
好撚驚比手足炸死你呀？

炸撚死每一個黑警

幾時話要割 係唔建議手足再做
係咪俾建議都叫割家陣？

Sir yes Sir

睇翻歷史根本就係
好心痛好擔心但仲要俾人屌

我地擺蟲擺屎 對家插贓真野傷到人 我地就有危機
但如果你又唔會放真野 咁放黎做乜 黑警都唔怕你啦

我相信放係狗屋，狗宿舍係冇人會反對

其實之前都有個遙控炸彈出左la,放唔放紙箱，popo 淪落都要用共產黨d賤招你都避唔到ga

我相信前線手足唔會亂黎，會對準黎炸，popo 唔想出事請避開

但紙箱係起到阻嚇作用，support 照用

既然打柒黑警可接受
為何菠羅不可接受？ 只要操作上小心啲唔好傷及無辜便可以

真心 唔好學67啲招啊 遺臭萬年架

狼來了
等佢地以為流野
一嘢炸死佢地
做多幾次空箱等佢地放低戒心先
遲少少搵啲玩

核爆 割唔割？

因為玩得多 他人被人插贓嫁禍 我地水洗都唔清 連係咪手足做都唔知

等阿叔教精你啦

紙盒入面塞滿磚頭包保踢斷腳

絕對唔犯法

磚頭搭個正方形嘅嘢出嚟，用紙皮箱笠住佢

小心d用 唔好周街放 唔好濫用係必須
但話用都唔好用的話
我覺得有d不智

狼來了

又係你 又就黎輸

對家策略
1. 放詐彈
2. 帶風向話戰術好有用
3. 每次行動都放幾個
4. 半個月後係街頭放真炸彈，炸死途人
5. 足以引起部分同路人質疑

佢地做show引你抄橋得唔得？
讓你一個鐘又如何
你只放假野好快就唔work 真野易tk 又有被插贓風險

當年左仔係因為炸傷好多無辜市民先遺臭萬年

其實就係驚呢樣野

who cares

兩個月前 已經屈左啦

你放喺示威嘅防線前面點樣冇差別
你咁講 火魔法 個啲都唔玩得啦

認同呢樣野玩唔過

好明顯

旺角狗屋擺放左勁多紙皮盒

認同👍

絕對同意
對準黑警
炸死所有黑警

就算我哋唔放
狗一樣可以放彈老屈㗎啦

兩個月前

push!

咁係咪代表乜都做得？
自由唔係指乜都做得，自由係指可以選擇唔做啲乜

比多啲創意，討論多啲，選擇最有效嘅抗爭方法s

咁先叫「唔好限死自己」

指出放炸彈嘅壞處就=限死你？

係你限死自己一定要玩火乍掛

火魔法夠易TK，大家咪又係照用

Exactly

你俾到另一個可以拖一個鐘既前線RB方法未

姐係你對無差別炸死人無所謂？

Good evening Sir !

果時既炸彈點同依家既炸彈比

幫Ching推

炸彈即變肉醬，火魔法係燒親，程度差十公里遠

呢個真係明顯得滯

支持隔離屎彈post好過
幻想下阿蛇套甲臭到死

核你老母阿,警署冷氣夠唔夠阿sir

話明假 又點樣輸？

我唔明你死都要chur住我呢樣嘢做乜
而家係咪未搵倒拖一個鐘嘅RB就可以冒險令手足同市民被炸死？
你set RB都係想保護手足姐，咁你又同時堅持用有可能炸死手足嘅方法set
呢個咩logic

咪on99係度做風向撚
問中立frd都係對大家好
夠和平

玩炸彈為咩？
邊有人示威會玩炸彈？
如果我地玩左
第日有真炸彈就入我地數
我地唔玩
佢地冇証據話我地做

如果係呢樣，現時火魔法好足夠啦

如果黑警要屈 就算無人放 佢都會屈

2333 #元朗 #大馬路
有警察經過該盒疑似炸彈，用腳踢開。
#rthk

睇住呢個post再收到呢個消息
好撚諷刺

睇下樓上巴打分析先
出假炸彈係一個劇本嚟

出定割蓆聲明玩炸彈=鬼

退一萬步
手足做唔做都係畀人屈㗎啦
講到唔放紙盒就對家都唔會炸平民噉

呢條友癲咗 chur撚住我

兩個月前冇人信
兩個月後人人信
This is the difference

成班警渣驚炸死？

set 火舞roadblock 我理解

但有住宅的店舖我是認為很不對

上次在平民住宅下火燒店舖，對面就係老人院樓上係平民

搞死人的，多數係濃煙，你自己唸下，在烈火洪洪時，你真的確保火勢不會無差別害死無辜？

可信度問題

咁而家2019年放紙箱係咪會炸死小朋友呀？

根本一路係對家玩詐彈
但班mon po 狗就搶住帶風向入示威者數

但佢哋炸平民係為咗入示威者數
我哋講明唔做，就無咁易被人屈
變相黑警做嘅機率都細咗
係保護大家嘅方法

可能紙盒已經係啲狗放呢
唔好咩都話輸啦
好柒煩呀

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

Exact7ly,唔只炸彈仲有好多可疑風向
岩岩出面先有人叫去裝修apple

連登已淪陷

2333 #元朗 #大馬路
有警察經過該盒疑似炸彈，用腳踢開。
#rthk

弱智?自己走去認同比人屈唔識分?
不如你唔好出黎算啦咁弱智做下奴隸咪幾好

應該快點出聲明提醒警察唔好玩炸彈

屌 咪撚柒煩啦P牌仔
啱啱先屌完一件講句核彈都唔割就捉鬼撚上身既on9仔
做得連登仔比啲建設性啦 比你班撚樣P撚仔拖撚低哂水平

我係狗就一定反對示威者放炸彈（不論真假）

出真炸彈意味住狗開工要揾命搏，到時大把前線狗罷工都似

出假彈亦可以大大減慢狗狗推進速度，狗一定要揾專人拆咗先敢推進

可以叫民間記者會做

到時有大量會員帶風向
扮激進 唔割，將罪行攬上身

下次就會玩老屈放真野
睇路

2333 #元朗 #大馬路
有警察經過該盒疑似炸彈，用腳踢開。
#rthk

啲狗都唔撚驚 講咩都無用

次次一開始都好多唔好

唔好再犯雨革xxx既錯
唔好再叫光復香港時代革命口號 停
唔好玩火
唔好裝修

Ching態度好啲先
我哋儘量用說之以理方式，唔好屌手足

所以咪係狗自己放
做乜要爭住認入示威者數

UP乜鳩呀你

點都唔割
反正我信得過手足唔會放真野
係有鬼做嘢嘅情況下做咩都唔割

點解你唔會從昨天學到教訓？

全世界都同意，公開宣布，唔搞南亞
兼一齊同行，仲有埋手足做南亞護法

結果，啲狗會否夠膽走入去重慶搞事？

脅持幾個人質綁黎做人肉炸彈拖得仲拖添阿

炸彈極大可能炸死平民點解唔講得唔好
不傷及無辜唔係我哋原則咩？

人地幾想有一兩個警察俾人炸死，即刻民意逆轉
自製危機呢d招式
歷史見有唔少

其實啲狗放炸彈只係要合理化佢地武力升級 如果我地鳩放只會配合左佢地

有啲野冇話唔做得 但做之前要諗下可以達到咩效果同埋有咩後果

呢D POST起碼都出現左3次以上
次次都帶風向去話認
有無咁弱智呀?
係既真係唔出好過出啦咁ON9

但而家出面吹緊風叫手足做
所以先開po提

收皮啦

呢句好

玩水玩屎 ，玩油，都可以好大殺傷和阻到推進

？

識係識叫人唔好做乜做乜

認同唔好玩假嘢
如果唔係想直接大戰，就唔好玩炸彈

連登有唔少五毛同狗渾入 對準政權先係要做嘅野

只要不傷及無辜

任何抗爭手段都可以考慮

有無人同我一樣？

唔可以再俾班人濫用核爆都唔割
煲返大之前民記份割蓆聲明set返實行動底線免被帶風向

無關係架
佢要放真野,我地點都阻唔到

做得呢d都唔會係前線制服暴徒
一定係更高層次，至少助理處長級加幾個中聯辦策劃

我支持你綁個炸彈係身自殺式襲擊

恐襲都唔割阿

玩炸彈請做好起義準備
如果吾係請繼續維持現狀，
要玩可以玩麻包袋取代
無需玩炸彈足以再震懾警察

搞到兩邊不討好 左右不是人

屌
唔解鎖菠蘿技能
搵文宣講定唔關手足事

咁咪屈唔入囉

要有幾柒先可以67 工賊會啲柒野我地跟機踩多次

估唔到連登有咁多人經歷過67

講得出當年風向, 街上市民點諗
又好清楚67係輸乜, 到到好似雨革係輸乜咁精細,
真係老前輩呀

晨早聲明唔闗手足事
咁咪屈唔入囉

我地放唔放 同黑警放唔放係無關係
Bye bye 阿蛇

網上大把資料啦，學者分析都有過啦

當年左仔大暴動係由支那主導，可以一睌order 全部左仔收皮做condom

你唔放等於狗唔會做？
佢照做你都阻唔到，即使你冇放過

是日風向

係，最少公眾唔會信
但如果有往例，或者放紙箱成為示威嘅常態
咁就有較大可能砌得入

最後個問題係點解要用假炸彈？你估差佬驚市民就唔驚？如果大家都唔驚嘅時候佢一放真嘢嘅話就好大機會炸中記者/手足，但鑊就我地揹，假炸彈真係咁有用？

除咗唔傷害無辜之外唔應該有底線

紙唔紙盒唔評論
但67左仔邊有輸？
而家做撚咗建制騎住你

咁耐以黎出過一個po咁大把
依定吹哂風叫人玩炸彈

又哂咗個acc喇sir

咁偷野呢割唔割?

同埋其實已經傷咗無辜啦
爆錯鋪都唔係第一次

咪on9，話明屈就緊係唔洗證據，本身就只係想啲所謂中立同藍蛆信

thank you sir
Yes sir
你班黑警放完詐彈就想屈手足食呢隻死貓, 收皮la

其實炸彈唔係可以遙控架咩？

你知唔撚知香港人個籌碼喺邊你係咁放炸彈嘅話有咩撚野用 我識嘅前線都唔贊成 唔該醒下聽下人意見好無 係個手法有問題

偷野要屌，唔割
爆錯鋪要屌，要檢討，要補償，唔係故意就唔割

如果因為你思考唔夠開放 綁手綁腳而輸左 你又負以負得起香港嘅命運，對得住付出左前途同生命嘅義士？
問題係你冇更好方法，但叫人做一啲有效嘅事。
而家假野都夠玩拖時間，你搵唔到有咩更有效率。

如果對方係要屈你，你有冇做都可以，事實上已經好多假野出現

偷野我割,呢個係一路共識,做賊唔係同路人

爆錯鋪要補償我認同
但連登依家風向係爆錯郁話岩
只要間公司同支共有半點關係
或者只係員工出過聲鬧手足都話唔係無辜
呢個論調再推落去=全部鋪都要爆

係,一定要做

唔好整到無辜就唔割

個post好多警犬
其他唔理
針對自己人既都係鬼
其他話知你核彈炸支那辦

真假都好
唔出聲明
一定割,真係彩你都ON9炸彈都認
呢D真係唔係蠢就一定係鬼

之前夠話火魔法好暴力啦

又話核彈都唔割

依家假炸彈咋喎

核彈都唔割係無底線支持

萬一有鬼扮唔小心掟落記者到燒死左個記者點算？

出聲明唔用汽油彈就一定唔會比人屈

已經發生左所以繼續都冇所謂？

行動冇底線唔代表可以道德冇底線

不完美可接受值得改善

67柒於係又燒唔係又燒
巴士小巴貨車私家車全部有人燒
仲要有人炸撚死細路

咁就算無放假炸彈都一樣屈得架

如果唔係炸死班黑狗既話其實都無必要放個假既出黎嚇人，遲早出事。

對面槍都開撚埋， 對面仲有咩底線 笑撚死 輸就輸咗冇人抗命殺狗

唔割，但要認真諗清楚放紙盒有無用，咁做係可以吓到班狗，但手足經過一樣會吓親，萬一有狗扮示威者放真炸彈，傷到自己人，個運動就完

thank you Sir!
又想帶風向

P牌SIR 你好

我都唔明點解喺路中心放1個
然後就同工聯會周街放做比較
而且工聯會放嗰種應該係一開即爆
而唔係遙控引爆？

真係慘 講事實俾人當阿sir ， 岩既要民意 美國法案就過 ，晚晚對面都濫捕 射tg俾街坊食

成個post 都係P牌

今個星期要盡快搞個宗教遊行

唔好咁啦 可能大家遲咗申請姐，都可以討論既

連登仔真係好on9
開口埋口就話冇民意
幾個手足俾人斬又唔見藍絲轉黃

Pushhhhhhh

收皮啦你
咁依家掟入狗屋炸狗你係咪同意
講緊可以炸死幾十隻狗嘅菠蘿

示威現場放係無問題，67個時係炸死左平民小朋友喎

黑警射清真寺都唔割
你地就割左先
放紙箱同就話手足用菠蘿炸死人

我只怕鬼

掟入阿sir你屋企炸你全家我一定同意

咁就完？
你都幾撚on9
完你老母咩
block

笑撚左

Yes Sir Thank you Sir
你班黑警想將手足塑造成恐怖份子奸計冇咁易得逞

但會改善 同埋依加鼓吹水火兼備

好老實講
佢地個劇本就係咁
出定啲假菠蘿，等大家慣咗
之後就黎個真既
中間無論有無手足用紙皮箱
佢都係會做埋場戲落去，包括係咁放紙箱。所以無人可以阻止到
呢個係陽謀，就算全世界知都阻唔到佢地
我知手足你有好意，但係呢件事已經唔到我地搶節奏

屌你老母都on撚鳩
sir你老母咩
我係黑警五毛即刻死全家
兩日內全族暴斃

你係啊sir就希望比炸彈炸撚死你條柒頭
你係左膠都想炸撚死埋你

火魔法好危險呀
傷到記者或者手足點算

唔好再玩火魔法
場運動會完

完你老母咩柒頭左膠
你班左膠都同我死全家啦
一早唔係同路人

有咩意見想講就落場講
你睇下前線有冇人遵守紅裝飾？黑裝修？
冇人想理你班垃圾冷氣軍師呀
死返屋企睇live咪咁撚多嗲啦柒頭皮

完全封鎖你條垃圾
食屎狗

重有小米煮成熟飯，假速龍，笑死

又唔覺得會完，但係勇武行動一定會受更多阻礙

然後，會發生乜事真係唔會知.....

偷野既藍絲廢老黎，最好打一鑊
爆錯果d 毅進狗黎，敢做唔敢認

永遠信任前線，電光火石都唔會錯

係咪唔識睇反問句？

唔係講笑架
通渠水都唔好用
萬一有鬼用黎掟記者點算

好波師兄 咁撚樣既民怨 邊個會割 ，冷氣左膠成日都要割 唔明大家各有各做 人地都識兜啦， 你地唔幫手兜仲要話呢樣唔好𠴱樣唔得，都幾撚似對面𠴱班坐42樓啲仆街

趁而家未出事阻止

同和你塞機場一樣嚇鳩下佢咋
咁又唔得？整個放屁級嘅彈又唔得？
睇下個假菠蘿rb成效有幾高啦，救到成村手足架，定係你係最前一頂百頂半粒鐘呀

傷及無辜pr係無得救各位要注意

紙箱點炸死人呀on9

個分別係1967年放炸彈，2019年放紙箱。
你班on9就以為紙箱等於炸彈，放紙箱點會炸死平民呀。

中共自己落黎炸你水洗都唔清
恐怖主義美國都救你唔到

一個紙箱點樣傷及無辜呀？
比紙皮界傷手呀？

你個紙皮箱點攻擊人呀？

邊個話放菠蘿呀？無人講過要放菠蘿。

放紙箱唔會 但你唔會知道入面係咪真係空 67年個陣時叫真假波羅陣 又係放假炸彈 真炸彈 點知有平民中真炸彈炸死左 如果有鬼乘機放個真炸彈已經玩撚完 咪撚比人帶住個風向啦屌

你咩都唔放，警察都可以放紙皮箱。
警察要屈你，你放唔放紙皮箱都可以做到。

唔通成班警隊高層一齊睇住電線直播，見到有人放紙皮箱即刻興奮大叫：「Yeah！！！等咗幾個月終於等到有示威者放紙皮箱啦！！我們終於可以屈佢地放炸彈啦！」
你諗下依個畫面就會發現自己on9。

呢點同意
對家好陰濕
唔係我地心地好連登仔可以咁易估到

救救真警犬

真係炸到無辜點解決
出火魔起見到人要係度，燒到平民一定查到
炸彈可以無人操作

放炸彈你兜比我睇呀仆街

要發割蓆聲明，放炸彈對運動百害而無一利，唔好再用

同一種手段玩得多就會爛
宜家連popo都照踢 玩嚟仲有咩用
仲要提防popo換d真嘢嚟屈我地

已經唔係割唔割嘅問題係已經冇用喇

睇下點放火燒到上面民居一早有人割左
睇下你班仆街放埋炸彈有冇人救到你

係

紙箱唔識爆炸架白痴

其實有咩屈鳩哂落黑警已經得
都唔知你地驚乜柒
係想定d既
痴撚線托住枝玩具槍帶色帶一組人放紙皮箱
然後突登比人影到
自己人又影定一堆
出事真係比人屈就流出相
已經搞撚掂

好心用下腦ok?

割你老母咩
又block一件
話割嘅全部係鬼
自己人一定點都唔割
炸死班黑警就最開心
全世界慶祝

中共放個真紙箱炸彈屈你你水洗唔清，變坯恐怖分子

根本由黑警第一日扮示威者比人發現個一刻
已經無得輸
佢注定有咩都要食
你地反而仲驚
痴撚線的

佢地智力有限
load唔到

咁我地用真野炸死狗有冇問題先？

班左膠智障仔嚟

所以要发割蓆聲明
放炸彈已經唔係兄弟爬山

你個發字好似露左底

而家放真炸彈，冇人信係義士做
再繼續放紙皮箱詐彈，一個月後放真炸彈就唔知社會點諗

仲有，有冇諗過尋日紙皮箱咁大陣象，係唔係真係示威者擺

邊撚個歴史學家會咁撚on9話67左仔係因為放炸彈而輸 佢地本身就冇足夠人民支持

8死弱智仔你慢慢唔割啦叫人出去放你就叻
自己去放呀MA講到咁睇下邊個救撚到你

我用緊屌米，你自己慢慢起底
各位自己用腦諗你要殺狗定係真係想要贏
陳同學，梁天琦，其他人就白白犧牲

香港人係對比智利 我地輸乜？就係唔夠決心呀 醒覺啦 香港人

8死係咪白痴嘅國語拼音？
你又好似露左底喎

blocked

老共放個真係識爆，政府屈你係恐怖分子個運動就完

ching心水清
其實落到場手足一定會提點
有咩好擔心

心水清
真心見到依啲人可以自動默為5毛
正常人根本唔會咁諗嘢

但今晚元朗好似有好多紙皮箱詐彈

以示威者水平黎講 根本做唔出真炸彈 如果有都100%係對面班仆街放

2個月前有新聞話有人管有炸藥
好易妖魔化

一定要出聲明

推 有前科

見到一黎就標籤對方係5毛 呀sir
我都唔知究竟係咪5毛

你咪癲啦
睇下今次南亞單野先啦 國安煽唔到手足搞南亞人，我地高調connect 先化解左危機咋

同理
煽到班天真勇武整菠蘿就可以發動老屈技能
所以未發生之前一定要開口牌 講明割

反對菠蘿並唔等於左膠

你不如列舉下用菠蘿又唔係恐怖分子嘅示威者？
比啲理據支持下點解要出菠蘿？

BYE死弱智仔呀ON9

邊到出世呀你老母ON9仔

其實一定要出炸彈做恐怖分子嗎？

咪癲啦

裝修完走入去順手牽羊都要割啦

放炸彈/詐彈絕對係要同等級對待

咁都唔識真係好懷疑你係大陸尻

盒仔無問題 做左就算了

主要同菠蘿割左先 咁啲狗搵盒仔裝菠蘿屈鳩示威者就無人信

同路人唔信手足放菠蘿 咁抗爭先可以繼續到

我覺得要贏就唔應該放棄做恐怖份子的可能性
點解班狗會咁驚穆斯林？
就係因為穆斯林比人的印象就係恐怖
點解班狗完全唔驚我地？
因為我地完全唔恐怖

老實講 汽油彈已經出左一段時間
結果呢？
咪又係咁比人拉 比人虐待 比人告
如果你有其他較和平的抗爭路線可以說服到我 和平的成功率會比暴力高
我一定會接受
但我想問你一個問題先
有咩情況下政府(中共)會回應五大訴求？

港共間諜炸路人點解要比錢

你諗下你自己講緊乜

對

有機會tk到走得慢嘅和理勇手足
有機會比狗嫁禍

一場抗爭要輸，唔係武力鬥唔過狗就輸
而係同路人離隊

死一個平民就會玩完
你估果對小姐弟係工賊會誤中嘅咩？
隨時只係英國狗嫁禍
但無同路人信工賊會，因為佢地玩過菠蘿
就入哂佢地數

正如 尋日如果我地無高調撐南亞人
任何臥底狗走去搞南亞人
一定會入連登仔數（六月之前反蝻反到咁）

如要升級武力
請向武裝組織升級進發，買軍火 instead of 整呢啲幼稚濕鳩菠蘿

你望下新彊你真係以為佢地唔夠膽搞?

火魔法放果個人一定要係度
掉普通人手足即刻撲鳩你落地
詐彈呢
就咁放係rb 分唔到真假唔知幾時爆
炸中普通人入邊個數

佢可唔可以將香港變成新彊咁？
如果照你的邏輯
我相信香港人已經唔需要抗爭
因為中國會將香港變成新彊

咪就係
冇掂過佢都可以屈到你襲警
佢要出招根本唔會理你玩唔玩

咁唔通由佢落去

好似我上面咁講
炸彈唔係可以遙控架咩？
手足放炸彈會睇住手足黎炸？
我諗工聯會放嗰隻應該係機械式引爆的炸彈
即係一打開就爆嗰隻
如果手足一向用開遙控引爆
無啦啦有個機械式炸彈炸死路人
然後大家就信係手足放？

要用恐怖襲擊就係因為正面唔夠打
當然我根本唔此為針對狗的襲擊係恐襲
不過如果係恐襲 咁唯有承認

自己去睇 消失的檔案

紙皮箱阻到狗推進你又話唔得 火燒又話唔好 你係咪想前線死姐 你上去前線打喇一係 而家對家草木皆兵唔好咩

至少我一定唔會對針對黑警嘅菠蘿有任何不滿 反感

就算真係有呢樣新聞
我都只會同身邊嘅人附近嘅人解釋清楚

我唔識整菠蘿 但我不割𥱊
黑裝修 唔會波及無辜小店
同樣 我相信手足嘅菠蘿唔會傷及無辜

而家嘅香港
黑警 一個都嫌多
何況有三萬個
呢一刻都冇辭職 係佢哋嘅選擇
佢地 死不足惜!!

喱到連登呀返fb啦

基本上71開始我已經覺得佢地係抵死
理由好簡單
就係佢地為獨裁者鎮壓爭取民主自由的人

有個賊搶你10蚊
你為左搶返10蚊而殺死佢當然係錯
因為人命的價值遠遠高於10蚊
但隨住金額越來越高
你為左搶返d錢而殺死佢就會變得越來越可接受
但而家我地要搶的唔係錢
而係民主自由
我認為民主自由的價值遠遠比呢班鎮壓者的生命重要
所以佢地係抵死

你又有咩高見啊？

睇你講野
都似係狗/國安架啦
大大個工賊會歷史講到咁清楚比你聽
都仲要夾硬黎

你班國安都係想搞散場運動啫，當手足係condom
分離幫緊佢地嘅和理非手足

呢個月同大量假勇武假和理非交手
唔好當連登巴絲係弱智

承你老母呀
要認嘅你地狗隊自己認
DLLM

點解唔得？
係到將殺人合理化？
講到咁點解你唔衝出去自己做？

你呢d先係推前線去死呀
你咪睇下點

推呀，仲晒我想講既
呢場運動輸左我地對唔住已經犧牲左既手足
記得煲底之約

一定要割，玩炸彈中共屈你好易
而家放未必有人信，過多半個月好難講

我想講正常市民唔會係散水個陣on99搞紙皮箱
係絕對唔會

如果驚狗扮，求其扮示威者玩氣油彈已經搞掂
你防到嗎？
On99

咪撚柒啦你
叫左你影定相先咪得
你破到未呀

示威者高調表示唔會用菠蘿
就唔會屈到我地

星期日南亞人事件我地完美拆彈
唔該學下野

所以咪要出聲明割呀
上面有人講屈恐襲都無辦法，係咪癡筋？

good morning sir,
good bye sir!

要快快手割，唔應該用控制唔到嘅手段去做。
示威者唔係恐怖分子。

重點係目標，唔係手段
你咁講火魔唔裝修都唔做得，班狗都有用火魔掉記者

因為打唔贏

其實一直有聲音反對火魔 如果火魔成為常態 遲早出事
義士處境危險，arson 告得入可以坐成世

只係大家因為唔割而包容左
Btw 一直有手足發展其他魔法比勇武轉做其他魔法師

火魔都未放得純熟 仲有人開菠蘿黎玩

咁大家應該玩軍火
未Deal 到有軍火商賣裝比手足
都唔應該自己搞菠蘿

我知你覺得講軍火似係天方夜譚
但手足條命緊要過一切
香港人唔係窮到買唔起軍火 只係時機未成熟
土製野我地唔需要 要玩熱兵器一定要有正規裝備
手足抗爭都大把人課金買最靚嘅文具
如果香港去到要玩熱兵嘅階段 大家都會肯課金請傭兵買靚裝

大家要沉住氣

殺到狗咪有槍，首先要過到殺人呢關，未必係依家但遲早一定要做

全球都同恐怖分子割蓆
你咪再帶風向

全世界只會睇利益，恐唔恐怖只係睇目標

邊有人話過係炸彈
D黑警自己愛黎典咋嘛

屋企d廁紙筒包番d催淚彈殻加兩條電線膠紙包好送番比班popo都幾好 盡到公民責任
班狗咁沖埋黎見到又洗唔洗再出機器人引爆？

所以警察要屈你，你根本做唔做嘢都阻止唔到

咁就高調宣佈唔用, 同唔好鬥氣去認頭

我地唔玩紙皮
佢地都可以扮我地然後放真炸彈
一樣都係屈我地 無分別

出聲明話唔玩，統一口徑
好似前兩日重慶大廈咁拆招

其實個份聲明都係連登內流傳

咁講無得講
唔殺人但會俾人屈
可以係咪要殺人？

咁殺人同普通紙皮個性質又差好遠...

道德同樣重要
炸彈極容易波及無辜

討論已經俾一堆扮和理非手足嘅鬼引導左去「前線手足將會用真炸彈」，黑警好快又可以喺記者會cap 圖老屈

佢地輸 生番 無人性
輸活生生燒死人，炸死市民

如果手足放得多假嘢，一有個真炸彈出現
一定係入我哋數
但幾乎可以斷定對家一定會咁做
唔通我哋出聲明話只會放假嘢？
咁的話都無road block作用啦，點解要做？

唔好將正義同自己畫上等號
黑警就係覺得自己就係正義
做乜都係正義，犯罪都係正義
先至會搞到而家咁，完全唔覺自己有問題
我地應該要做既係反思自己所做既野或者打算做既野符唔符合你所相信既「正義」

黑警cap圖老屈又如何
我哋如果出翻聲明話唔會做就無事
唔可以因為怕對方老屈而唔討論吧

數一個由民眾發起，有傷及無辜
而事後全世界吹捧嘅恐襲事件嚟聽下
利益

只要貼成文宣就無問題
睇我哋點做

貼文宣就好好多
好過係連登開個聲明POST (當然兩樣一齊做更佳)
如果咁做係可以防止對方屈我地既話
我覺得唔玩紙皮都合理

理性討論
成個post都係度互屌 互相label有咩用？

共產黨對國民黨黎講都係恐怖份子，最後贏左就洗底架啦

但首先連登要攞倒大家共識先
而家就係未有

邊有洗倒底
呃倒愚民姐，呃唔倒香港人

我明你意思所以我都儘量溫和啲
但俾人屌左膠同冷氣軍師真係有啲沉唔住氣

第時輸左就唔好怪人割你啦咁堅持要玩d膠炸彈
樓上有民居都燒，同7婆一尻樣聽完但照做照燒，你地咪繼續囉終有一次你地會傷到無辜既人

講野真係唔經個腦架喎

講講下就發現果條友係又一隻五毛
謝提醒

你仲未明

出聲明割同繼唔繼續用紙皮箱係兩樣野
聲明你可以發
紙皮箱都要繼續

尋日都影到有隻狗兜腳踢開痴住電路版嘅箱,好明顯已經睇死無人夠膽整真野,大家可以著返條褲放好碌鳩

做黎比中共入，用其他方法啦
代價太大，真係殺警效果都係一樣
比人有籍口武力升級，pr完全救唔到

輸化你老母咩
紙皮箱黎乍

on9 , 個紙皮箱反轉左 關人撚事 ?

你係咪智障
咪叫左你影相囉
點樣pr救唔到呀

咁禮物箱可以放唔同野
一定係生果咩

個post好有既視感

唔好再叫人唔好玩呢樣玩果樣
邊個玩都未知同埋唔會有人知，想人割？

呢D箱唔會下下都擺真野
當年工聯會六七暴動都係十個之中有一個真
8,074枚真假炸彈，真炸彈1,167枚

即係popo再安排幾個紙箱就可以逆轉民意

連登乜垃圾post都咁多正評。

你估左仔真係有輸? 你睇睇死咗個楊光同依家工聯會幾風光。67暴動d人判幾輕?

睇多d歷史先啦，67係港英同左仔傾掂數。

玩多幾次，再加埋狗嘅推波助瀾，我保證遊行人數一定大減

除非所有炸彈都唔係放喺公眾地方

你鳩up 都有個譜好嘛 ?

你呢啲講法由 612 掟磚講到而家啦

agree
佢班仆街真係冇人性

大把魔法可以玩做乜一定要玩炸彈？
唔好再帶風向

做乜一定要放炸彈?唔好帶風向

佢可以做的話一早做左啦
就係因為香港同新疆唔同
佢要的係新疆的資源 香港的制度
咩叫將殺人合理化？
自衛殺人合唔合理？ 我諗呢點冇異議啦
但連想支配我地的獨裁者都唔殺得
我真係唔明你地諗咩

我都唔知點回應你好
只係一堆情緒化的指控
完全冇任何內容
如果我係狗的話
狗叫人炸自己都幾好笑

我分化緊和理非同勇武？
我邊一句屌過和理非 邊一句屌過勇武
我知道有d野係和理非比較難接受
但我一直相信和理非的思想唔升級就會限制左好多可用的手段
最後就會比政府逐步拉哂d人
反而你係到不斷屌我 標籤我
我從來都唔會將其他人標籤做5毛或者某個身份
因為咁會變成互屌 根本無助討論

點解我覺得你好似指揮緊前線應該做d咩 唔應該做d咩咁
其實佢地玩得火已經知道後果
佢地究竟係想你地阻止佢地做 定係支持佢地做？

冇人有義務為任何人抗爭
所以我唔會要求前線做呢樣做嗰野
但既然佢地做 而又冇咩大問題的話
我都會支持
試諗下割警頸個義士一返到屋企(但根本冇機會返)
見到連登個個話佢係鬼係咩感受

典型中共套路

想插贓嫁禍污名化人做恐怖分子

典型中共套路

想插贓嫁禍污名化人做恐怖分子

喺度帶風向引人哋之後就整個真嘅陷害你哋

唔好玩紙盒，中共會自己擺真炸彈
一死人就入我地數

呢單算唔算
但你係話要吹捧會唔會太高要求？
美國殺拉登都未去到吹捧的程度啦
但至少而家睇返 呢單襲擊係咪真係咁不能接受呢？
我覺得唔係
而最後北愛問題都能夠解決到
佢地都爭取到自己想要的野

冇錯一定會

叫人玩紙盒嗰啲一定係支共帶風向

佢就係想帶風向引你哋放多幾個紙盒跟住佢就放個真嘅落去插贓嫁禍

示威者不是恐怖分子

完

咪撚再喺度帶風向

支共嚟嚟去去都係呢幾籠嘢

唔知係咪五毛
但on9就一定係